[連登賭神統計] 世界盃總共贏輸幾多？

堅持$10原則
每場買$10波膽
總共贏$170

-700

-1000

-27

-8000

你每注買幾多？

-600

+400

貪玩跟同事係咁依買咗兩三場
十蚊十蚊咁買
買咗90蚊 收返11x

-5K

+20k

有幾多巴打因為小姐賽走左

組

2000場場買法國角細第三場小組開始

每場本幾多

-500

+550

我 西班牙vs呀朗果場比阿朗收左皮

+4K

+100
all in 比利時全場贏

贏左80%

+2k

9000

+1200

中冠軍，決賽組合，尾兩場主
14k

賠率幾多?

冠軍開鑼前7倍
組合16強11倍
尾兩場就即日買2倍...

開鑼前冠軍好難買得中

贏左三萬幾

玩40賺70

50 100咁買win1100

買左2000蚊法國冠軍 7倍
平時唔睇波的 係世盃先跟FD玩下 佢地話法國個陣嬴硬先跟下

7倍中冠軍 HERE

+20
200蚊注 投注額過萬

-200k

介紹個fd黎識下啦

我咪係囉

2000allin頭兩場之後再分本

0,已戒波好多年所以冇買